鄰國打疫苗其實要錢

笑L死

打針個動作免費 支針要綫

應該係支疫苗免費，打針個動作要錢

俾錢打毒針 最歹毒唔係你??

總之就要錢